# Outlook Calendar Add-In (Outlook 2010)

Для работы плагина необходимо предварительно установить .Net Framework 4.0 и [Visual Studio 2010 Tools for Office Runtime].

MSI устанвщик в дериктории OutlookCalendarAddInInstaller\Express\SingleImage\DiskImages\DISK1

[Visual Studio 2010 Tools for Office Runtime]:http://www.microsoft.com/ru-RU/download/details.aspx?id=44074